有無手足準備定去富士合宜派財神

搵多二個手足而家寫定先

初一至初五一齊去鳳樓到逐家逐戶派
至少廿蚊封利是都有掛

去緊麻友屋企

派俾麻友？

快到

留言2 3 4, 我𨳒你老母

派condom

阻人扑野

搵d 未反牌派

咁好意頭，姐姐仔應該唔會至在